藍絲肥仔與記者世界級對質

獲3毛軍團留言力撐

2014 8月

班人留言前唔洗睇日期？

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

支那狗冇腦